永遠唔使返工大法

用天能逆行大法
係星期日晚逆行12粒鐘返星期日朝早
逆行個12粒鐘訓覺

訓醒係星期日朝早, 順行去街玩12粒鐘
再逆行12粒鐘訓覺

缺點係永遠係同一日

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

有冇永遠返工大法

傻閪

咬老綜

星期一至五, 任何一日
用以上大法

你公司用石頭出糧，梗係唔想返啦

樓主唔敢回

條傻柒避咗我好耐㗎啦

咁即係佢block咗你囉

但人哋一樣見到樓主咁柒

大家掛住回覆呢個圖
冇人理過樓主個問題

睇黎樓主個account可以報癈

秒

條on9之前日日硬件台問on9野

點解唔逆行中幾次六合彩金多寶

中獎個d 全部係自己
馬會心諗做乜鳩, 點解同一個人領幾次頭獎

係wor!!
簡正出糧個日逆行 咪日日訓醒都有石頭囉
缺點係永遠都要赤腳

笑死

好撚幽默